前線同和理非嘅手足，我比你地一個不可能嘅任務

如果前線手足有機會同班狗狗埋身肉搏果陣，試下除佢地面罩。如果成功左，佢個狗樣就會比全世界睇到，到時就會比人起底

我相信班狗被除面罩果下點都會縮一縮，咁樣可以幫其他手足爭取時間，好過淨係攞遮打狗又唔痛又冇用。

當然和理非都可以咁做，睇邊隻唔順眼就除邊隻，但前題一定要人影住，方便起底。

反正除面罩又唔犯罪最多咪坐幾個鐘就放人。

最好嘅情況就係捉漏單狗同得幾隻狗，全部人包圍佢地，唔好打佢地，淨係除面罩，打佢地幾日就好番，但比人起底就唔同講法。

呢個做法夠和理非啦，冇人反對掛。既然肉體上做唔到傷害，咁就要從內心入手啦

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

即刻告你襲警

P牌仔推唔到

最多有衝突果陣先除囉，情況混亂冇人知邊個做嘅